推俾民陣睇 南亞Weconnected大遊行

懷仔個提議好似幾好

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

推 我愛懷仔

推

絕對要搞

推唔到

有人搞 一定到

有幾多人先

[舊聞分享] 過半少數族裔選民有意投票 七成認為無候選人能代表權益

Good idea

張超雄

nice

以前巴打成日蛔蝗咁叫人
估唔到今天境能connected
Hong Kong we are, Hong Kong we stay

可以

tui